機場要人呀

機場宜家得返100人都冇呀！！！！

搵人過嚟呀！！！！！

推呀

上去呀

推上去！

上去呀！

上去

上去！！！

出嚟呀

機場要人呀！！！

就黎瞓著

推呀推呀！！！！

機場要人呀！

起身呀！！！！

嚟機場呀！！！！

不如睇實咩時間多外國人黎再集中出擊

佔領mode好似返左2014 咁

冇人佢會想清咗啲標語

琴晚已經想趕人去另一度瞓

推到爆！！！！

推

推爆佢！！！

推上熱門 訓喧就快啲入黎啦

推！

推上熱門呀！！！

機場要人呀！！！！！

推爆佢！！！！

幫手推呀！！！！

推!!

推！！！！

上去呀！！！

真。冷氣軍師

推 因間去完大埔先嚟機場

機場得好少人

推上去！！！

大家嚟機場呀！！！！

機場要人！！！

幫推

我會等到有人嚟先走！

今日再嚟

推上去！！！！

喺果度訓咗晚嘅巴絲辛苦了

好！加油！！！

食埋個早餐過嚟

自己屋企嘅事，唔會辛苦，巴打都出嚟啦！！！！機場又好，大埔都好呀

等你！！！！

緊係會出

btw絲

推上去！機場要人呀！！！

推呀！！！

push

推呀！

最初寫左每日一點開始好多巴打都未訓醒加上今日仲有咁多其他活動

加入左

而家即刻出黎!

幫推 要人呀機場

係呀，所以唔去大埔就過嚟啦

有冇相？

機場要人

啲外國人真係會停低睇

琴晚有個外國女士同巴打傾咗好耐，又睇文宣睇咗好耐，拍埋片，最後坐低埋！！！！！！！！！

A區琴晚已清

B區得返呢堆人

推應間落機

好搞唔搞 搞到咁散 仲要連搞幾日
想集中人都唔得 人少就變示弱
周圍都要人 你點黎咁多人

up

死5毛收皮啦

我地點解冇咁多人？七區都有人去啦！

辛苦晒通宵留守嘅手足
尋日見到現場有睡袋呀，沙灘蓆呀，都冇諗過可以咁做

有好多人都係就咁瞓地下，下次可以諗下瑜伽墊

屌你老母 晨早流流當然無人
家陣苦行咩

做咩仲去大埔？機場有用又唔怕被捉,應該集中玩機場

機場集會

除左集中五大訴求 , 要加埋打倒白色惡佈

"內地民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，並要求所有曾參與及支持非法遊行的航空人員，停止執行來往內地航班的職務"

不唱歌， 不唱歌，不唱歌

口號，口號，口號！！

佔中2.0

Push

機場手足幫推行動post

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

Push
但請唔好再左膠化, 嘉年華化場集會
要話俾外國遊客知五大訴求

我好希望可以持續落去

機場冷氣堅凍，各位留守巴絲保重

可能今日去大埔郊遊呢

朝早呢段時間都多歐洲機走
之後就要到夜晚11點左右有一堆歐洲機一齊走

去機場

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

3.0都好啦,停到個機場運作再睇下效果.和理非可以玩既就係靜坐佔領,佔中失敗咪換個地方佔羅.去大埔行有noise咩?無既咁為物出去?消耗自己?係都要出既就簡個有用啲既地方去

請問有無物資需要?

12點前到

人已到

憑咩話左膠化？
係機場嘅和理非集會你想可以點？
尋日有人不停向遊客講解
遊客亦會自己停係標語前影相
文宣方面亦有印刷大量小冊子 poster 講解成個運動
今次係機場嘅宣傳比起上次做得更好
麻煩唔好一句左膠化去抹殺左機場成個集會

兄弟爬山 各有各做 不割蓆呀

嚟緊！

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

我明白, 向遊客講解, 派傳單, 叫英文口號都係好好
但係個人覺得真係唔好再不斷嗌「香港人, 加油」, 同埋唱「今天我」

其實琴晚睇嗌香港人加油，聽得明既都支持同埋句野好中性，都可以叫下。

今天我就不了

放工過黎

黎緊

邊忽凍

人呢

大家各自爬山！

琴晚夜晚好熱

Pushhhh

吓

Push coming

三點左右好似冇冷氣咁

由佢啦 拆一貼十
反正機場都冇乜野做 又唔洗戒備

你又有道理

但都希望會有人到

唔去大埔嘅人，入哂嚟機場！！！

人嚟啦喂！

勁呀巴打！！！

我地要人呀！

琴晚訓地下周身痛

勁腰酸背痛！

推多幾下啦

再推呀！！！

機場要人呀！！！！

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

多謝九家咁幫我 麻煩晒大家

夠鐘起來喇

比人三點嘈醒開濕鳩會 再六點又比人嘈醒係人都走啦

佢地都係幫我

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

有人係好 但係連日作戰 趁和平時候抖下唔好chur咁盡
和理非戰線始終都係長期作戰
勇武路線又消耗大 更加要抖
機場拎黎做大行動之間活動 以keep人氣同文宣旅客做目標

係 patpat最痛

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

咩情況依家

五十人內

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

p

晏d放工黎

pishhhh

.推

it推

起身啦 岀去啦

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

得番好少人

b區

有冇Twitter!

推呀，要人接力呀

機場要人呀

推返上去

推, 下午出黎

仲要都幾冇禮貌咁叫

好呀

反而係一瞓醒果下凍

淨係瞓到10分鐘左右，硬地真係好難

加油呀! 尋晚NHK有報導, 我手忙腳亂都影倒3張

source: ㄧ手

source: ㄧ手

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

訓醒諗緊去大埔定機場

一陣入嚟
不過得自己一個

得啦，下午再來，凌晨都接唔到機啦

推啊

Up

晏D我會入嚟

訓醒就做野，幫幫香港人
人人為我，人人有責

我都係自己一個

8月9號，萬人接機，零衝突，應該煲大佢比全港人知

!

坐到腰骨好痛

我尋晚都係自己一個

宜家冇人叫緊，但好多市民企係度睇！

休息一下，持久戰

唔得記返去訓，之後再支持

唔錯唔錯

等多返啲人就會離開！

[img]

有冇物資比較缺乏？

冇，應有盡有！

講錯，買啲A4 Blank顏色紙嚟就

見到仲有手足堅持緊就唔捨得返去
坐到手機無電先走

冇人都唔走嘔可以

介唔介意一齊

來吧來吧

去到就見到家啦

缺人

已經連續三次機場活動比人冷處理，No way!

得返三個仲有力接機炸，其他人全部謝哂皮啦

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

休息是為了走更長的路

小心再出現突發「打人」情況
唔好先郁手打人
超級負面

爭執姐，好小事

推，大家快d去

要人要人！！！

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

搞完得自己人知，係無用家！
萬人接機完美反擊政府所作所為！

今日大埔喎 連續三日機場會唔會太chur呀

機場小組做左好多野

兩三個禮拜前plan

想震驚700萬人

點知比人冷處理

機場坐唔到幾十萬人

有一萬幾千就夠了

其餘be water

機場而家咩情況？

全部人謝皮

好快訓醒就多返人，撐住

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

少量自己人 大部份人應該體力透支得7788
另外都多旅客圍觀睇文宣

[突發][傳真社] 因航 HKSAR -> CHINASAR

[url]網址[/url]

已經連續三次機場活動比人冷處理
No way!

搞完得自己人知，係無用家！
萬人接機完美反擊政府所作所為！
一定要表揚呢d專業人士，參與示威，好人好事！

推上熱門！

我無野講

晏就見

沉得好快

其實大家都知遊行對林鄭不痛不癢,但似乎走入機場令林鄭有點感覺,何不走入多啲機場?
我地既力量在於人數同聲勢.分散對我地無好處.

pish

各有各做 大家都話去左再入機場

返去補個眠再出 手足頂住呀

Pish

各自爬山？！

好呀！！！！

都係唔夠人呀！ ！

一陣見！

請耐心等候，好多人出機場都要成個幾鐘

coming

知呀，推上去！

今日仲有？唔係大埔咩？

買少少用具就撘車入嚟！
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

機場係一連三日
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

搞3日啊

一連三日呀！

唔去大埔就嚟機場

去完大埔都可以嚟機場

好！！！

買多啲可以寫嘅紙！

推
收工就到

[好重要］!!!!!機場文宣請入

機場要一兩萬人夠啦

其餘be water

要人呀

無錯！！！有一兩萬已經好足夠！

諗住買本sketch book同marker, 仲有咩需要帶入嚟嘅？
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

人到

Push！等陣嚟！

嚟啦喂！

香港機場需要你！

機場差你一個！！！

收左工一點過黎！
除左marker, a4顏色紙，
仲有要帶d咩過黎？

就好多！

如果印到啲可以派嘅文宣就好！

等收工+1

加油！！！

實頂到多人先走！！！

呢個就一定嘅，仲會拉埋個fd嚟！
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

正呀！！！！一陣見！

夜啲多人！

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

夜小小會有手足再去

巴打係機場？
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

冇問題
依家係公司印緊

返完通宵黎訓得唔得

其實都係去到星期日 唔係無限期佔

搞返清楚呢樣野

捱著呀，放工即到

係呀！！！

辛苦哂！！！！

一定得！！！！

推爆佢

準備入黎 依加情況點

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

真係唔建議 返屋企休息啦巴打

香港我有份

抖足精神再出

食完飯出黎

加油加油

去完大埔再黎

HallA冇人 hallB得返4條友 其他人休息緊

你點計4條友，我見到又最少20個啦

嚟緊！
機場唔夠人呀！就係差你呀！

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

出嚟啦喂！！！

唔一定要企係嗰度先有用嘅，大把人係後面坐住

唔係1pm?

有巴打通頂咗

由佢清 每次去都貼番

出嚟呀！！！！

你岩，但已經多左人，所以佢唔會清到，差你一個差好多！！！！嚟呀！！！

出緊，頂住

完全冇人

黎緊！

決定去機場

集書時間再出去啦

好波
大家一齊努力 講真話俾外國人聽

有冇文具需要？？

推 有咩需要

今日見

可派發多字版文宣

marker

借個位黎
屌你老母成個熱門都係三毛帶風向

印埋野入黎

收到

出緊黎

Coming’
Used to be late

gogo

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

Coming

Pushpushpush

又黎海闊天空